原來著住校服扑野真係一種情趣

同佢一齊左三年
扑野方面真係咩花式都玩過哂
呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動

但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞

我: 去邊度買校服呀?
佢: 著番我中學個套囉

佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身
我即刻好似撻著左咁撲低左佢

我:一齊三年而家先知你讀慈幼
佢: 嘻嘻 傻豬

就係咁
我地就渡過左激情既夜晚
詳細唔多講
但我覺得我地既關係已經修補左

叻喇叻喇

扑多幾次咪又係悶

This

Alexbb今次竟然冇飲大咗

慈幼英文學校（英語：Salesian English School）為羅馬天主教鮑思高慈幼會創辦的一所男子天主教中學

互射左幾多次？

回帶西

曼連搞乜牙 搞到連回哂塘既樓主都要出post

樓主高汁

佩服樓主嘅口味

著裙就著拿高就插得，兩個校服褲有乜特別

高質post lm

慈幼

新會然呀
笑佢

依個第一次睇，OK 嘅

尋日發生

每人射左幾多次？

屌你老母

又回

@AC米蘭

屌 依為正常野 點知間學校原來

以為

topic唔同左 內容睇過

gay

又hehe

屌哂樓上老母

又回帶

Loop左好多年都咁好笑

終於有變種版：飲大咗

等我仲去google慈幼校服

射咗幾多次

今次幾有創意

男人都可以著裙架嘛

又撚新會然

射左未

巴打係咪舊登叫尹酉 作故爛尾然後改名不停loop基佬潮文個Alex_Buttner

白襪仔

一見到慈幼笑撚左

屌

呢篇真係歷久不衰 入第一年入高登睇到而家

回帶 但都好好笑

毒撚都唔想點覆你
嫌悶下次咪3p囉

成功笑左

個標題有新趣啲好冇 未入已經估到

高質 睇睇下心諗篇文咁熟口面

而家仲有冇呢d痴線會員

樓主飲醉左好多次了 佢班朋友都比佢上過曬

好多新會然俾人fake晒

我琴晚都試過啦

屌你又回帶

All hail all hail Salesian school to thee

有冇望住佢屙尿既背影?

見到標題已經估到 又loop

除左慈幼同德信
重有邊間學校出現過?

屌你睇到一半先醒起...

扑乜野？扑合桃牙？

話說尋晚同朋友落bar
我地傾左幾個鐘就快無哂話題嘅時候
有個幾靚幾白嘅行埋嚟
問我可唔可以一齊玩
咁我緊係即刻話好

我地一齊玩咗兩個鐘
我同佢都醉到企唔穩
我朋友好識做咁話有事走先
我即刻問佢：不如，我地爆房？
佢好怕醜咁望住我輕輕點一點頭

就係咁我地就去咗隔離賓館爆
我地由門口開始攬住大家
一路咀一路攤上床
正當我地都mok光豬個陣
佢忽然細細聲話：我想柯尿
我：傻豬，緊張到急尿都有

唔知我係咪已經係佢心目中好有地位
佢竟然柯尿都唔閂門
我望住佢柯尿既背影
係呢一刻
我覺得我愛上咗佢

我以為你個以為係以為我以為你以為係正常野

嘻嘻

好想比樓主抽插

確實好正 但你有冇試過自己同佢都仲係學生 你喱埋係佢房扑成晚先

鐘意咗同學parent

勁後生 望落30歲尾左右 眼大大
個body好撚正 成日著d低胸
貼身褲 個形現晒出黎

自從有次去同學屋企打機就一見鐘情了

之後成日借頭借路約去同學屋企
打機做功課之類佢勁熱情
成日望住我哋笑笑口

點知有日係同學道屋企做功課做得耐
去廁所 竟然發現佢係入面痾尿冇鎖門

我都好唔知點
佢擰轉頭望我笑一笑就閂返道門
我就傻左咁企起道.....

第一次睇 又係屙尿
有冇其他新意

佢射係你後面 你射係地下？

呢篇都係我

唔知你講咩

咁都有成千個正評

屌用錯ac

係 你真係痴撚線

呃唔到我嘅 肯定係慈幼小學

睇啲留言見到大把人扮老屎忽留句咁多新會燃
好似好撚威咁

樓主上年同個女仔點？

成千幾個新會員比正評

舊文 old news

已經習慣左一定會睇下係唔係gay post先

樓主可以係藍絲啫

正皮 Google左慈幼

Who

一齊左到而家